［交流］點睇有個雙性戀伴侶

會唔會好冇安全感呢

試過
作出街見到靚女會叫埋我一齊望
仲會叫我一齊去撩

咁你咪渣正牌gup女

好快散

我條女ex係tb

不過識咗我之後話有撚好d

如果佢溝到條新女⋯

呢個世界邊有咁多sheshe

正 幫我搵多條女同我3p

小心條女俾tb溝走

我條女鍾意有撚嘅人多啲

有個fd兩個ex都俾tb溝走
有啲嘢估佢唔到

吓 巴打咁慘

到底tb有咩好

我都唔知